林鄭月娥正式簽署《国歌法》 枱頭驚現珍藏合照！

林鄭月娥說：「國歌與國旗、國徽一樣，是國家的象徵和標誌。香港特別行政區作為國家不可分離的部分，立法維護國歌的尊嚴，是特區應有之義。」

「我很高興《國歌條例》明日正式刊憲生效，標誌着特區履行憲制責任，亦體現『一國兩制』的精神。」

林生

好造作

兆波

驚死人睇唔到咁

同樣係憲制責任，講普選就射 TG，出棍打 9你

用支筆顏色都衰過人

林手足

Windows made in USA

字都唔撚識打用手寫板

死亡之握

仲要擺個類似「聖母抱子像」嘅嘢喺間房到

個mon咁撚高

受過港英教育
送兩個仔去英國
仲可以埋沒良心
不斷奉承一個極權政權
犧牲700萬香港人
屌你老母

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

專登擺係度架?
邊有人擺相前後擺遮9住

一個傀儡扮民選美國總統簽法案

奠月娥有冇同刁近平做過愛

落硬地獄 仲扮黎做乜姐

校撚突到 完全係支那style

做人都係低調啲好

用美國windows ，威脅國家安全

柒婆：我年年考第一點會唔識打字(俾人發現咗 )

雜奠月娥

有，夫之目前犯

手寫板⋯

對眼生係額頭度, 難怪覺得所有人都 No Stake in Society

八達通都唔識用, 手寫板好進步架啦

沐猴而冠

個mon唔好再細d

手寫板
好心就唔好拎出黎柒啦

年年考第一
剩係識簽名 出席活動做下show
off啦扯線公仔

食屎狗

個時又寸鳩薯片張檯好空, 話人唔做野
而家自已張檯又點呀?

一睇就覺得間房平時唔用

有手寫板

洗撚你簽署咩 你狗黎嫁炸

樓主咁鬼醒既

有冇硬件台巴打分析下係咩電競mon

唔怪得可以做到2022

哩幅俾保皇黨睇？

佢都用緊win10
我公司仲係用緊win7

好似大波左

仲有抱子像 以為自己係聖母

她憶述自己任發展局長時，曾是時任財政司長曾俊華的下屬，自己每次到曾俊華辦公室都很羨慕，因為其案頭「乜嘢都無」，沒有file，沒有紙張，自己很羨慕，「對我嚟講就好難做得到，因為我係好多文件夾睇返以前呢件事係點，同埋嚟緊要去邊介紹政策呢，我都要做好多準備」。

你有你簽 我有我唔唱

真係好多on9公務員唔識打字

利申：做過公務員training , 要準備埋手寫板

㩒錯不推

都好過曾國衛嘅

呢條八婆落一百世地獄都唔撚夠

鬥紅

居然用window

乜都冇
唔怪得冇得連任

何志平（上司）＞坐監
曾蔭權（上司）＞坐監
柒振英（上司）＞連任失敗
王志民（握手）＞燉冬菇
張曉明（握手）＞燉冬菇
韓國瑜（握手）＞落選+罷免

好出奇？
喺張相同佢握手嗰個咪一樣

張檯特登移位, 特登影到個櫃同張相 嘔心

好可憐🥺
叫再加速師同佢影張合照啦

個mon啲字大撚到

Intel CPU is also “made in USA”

所以先叫賣港唔係老屈

佢都有手寫板

柒婆應該度咗好耐 點先可以睇落自然啲

支筆好柒

佢最鍾意嘅藍色
「雨過天晴」

張枱真係好乾淨

冇哂屋企人，乜九特首

抄人

講還講唔好貼嗰篇文

係咪有個聖母像係到?

聖母都係要行埋一邊

會唔會再黎一單陳同佳

我想問用英文打投訴定中文打班狗官會覆得辛苦d

屌 笑撚死
首長字都未識打
學人搞創科

大家一定要認認真真學好國歌

特首得一個mon?

唔想輸比個局長

左邊相架嗰個男人呢？？

低級紅

學曾國衛

唔係佢平時個Office?

原來兆波係先咁

乜撚都要拉埋一個兩制 就黎香港行埋社會主義都話係充分體現一國兩制

用美國Windows?點解唔用紅旗Linux?

好核突

佢又話佢枱頭好多file 既！之前串九薯片枱頭無野！

個2個仆街仔幾似甴種wo

支持林奠成功爭取 制裁

唔知佢地有無上過床呢 林生有無戴綠帽呢

我只注意到佢用外國WINDON系統
明明中國都有自己獨特既電腦系統佢唔用
林鄭月娥反中亂港

成張枱都係其他男人嘅合照

大佬你唔好咁痴線啦

啲file冇習帝個大頭，擺嚟有鳩用

做雞做到沉曬船

做𡃁既draft好晒再搵班𡃁或者秘書打，班狗官淨係用把口
甚至乎你封投訴信根本去唔到班狗官到

特首個mon 咁撚細

黑仔強幅相好似放得前d 同凸出d
仆你個街林鄭擺明押注買兩邊

依啲就真係珍藏合照啦

認唔晒求名

女魔頭 仲夠膽放聖母像喺度

落地獄啦 屌你

聖母同耶穌都要企埋一邊

做戲都做好d 阿 簽份咁重要既文件 拎支咁既筆 去簽

琼 假博士 淡病 弱智華 飯焦 ?

小蒙恬

張枱咁乾淨既

隻戒指 幾多年無戴 ?

臨時笠落去 ?

邊有人咁樣戴戒指 ?

香港特首要用手寫板

點解好似大肚婆同甴種握緊手

收到直接掉比d 二打六覆完代行

唔知點解習維尼個樣永遠都望住鏡頭咁

蒙羅麗莎咁

綠帽女友

佢洗乜成日睇mon 有馬仔直接企係度報告

習鄭月蛾

想食兩家茶飯

終於正常翻少少 唔係三張個人照

摩擦力驚人

以前公務員入面有一個職業係打字員的

廢老手寫板

Cy 個mon好似大個林鄭果個，

真係唔明點解得一個mon

仲要咁細個mon,

蒙羅近平

咁似 csi 查案
d 圖放到好大好矇
跟住無啦啦變清

手足

用手篤個moon

分分鐘乜柒都係叫人print比佢睇

Last day 通常係咁

乜撚都一國兩制精神，精神病

刷鞋刷到咁嘅樣

中國人做咩要用美國佬嘅微軟windows

佢嗰兩個仔呢?

其實正常人應該係放一家人好開心嗰啲相

唔通我Office張枱又擺我老闆張相咩

帽事嘅

認真，佢要打字既咩
啲咁辛苦既野洗乜勞煩纖纖玉手

兩樣野只可留一個

支國牛肉有毒！

借個位唔好意思
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

一個傀儡扮咩有權簽紙作實

死啦柒婆唔死都冇用......

佢唔係好proud of 張枱好多文件咩

左邊個張好似都係維尼？

最高果個用枝咁嘅筆真係柒到 佢一直都以為自己仲做緊AO

今次死火喇！

用呢D筆簽法案
你不如用螢光筆啦嘛

應該係最cheap 個d
堂堂特狗，鋼筆都無支

當年777選特首係咪好似話自己好忙，枱頭好亂，唔似薯片咁得閒，枱頭冇野
點解而家咁少野喺枱面

黑仔強

正確示範

廢力普 mon

林鄭用果枝咩cheap筆黎

淨底果d退晒休就絕種

好有cctvb扮晒奧斯卡嗰啲乜嘢視帝視后feel

我記得佢競選嗰陣
串薯片話佢枱頭冇嘢
自己張枱就有好多文件

屌你咁都講大話

而家D後生仔連咁先進嘅手寫板都唔識用，廢青

我搵到堂堂特首用咩筆簽了
係呢枝Pentel Energel

屌你老母又係用日貨， 連國產英雄晨光得力都唔用
用枝日本筆簽國歌法喎
唔講以為係唱君之代炸

波叔中出淋奠，條J 應該廢咗

所以佢D頭髮

我地睇下祖國事頭婆嘅用筆係幾咁典雅
Parker 51

有直接關係咩？（呢個post唔係講緊黃絲「內鬥」喎）

BJ 用緊筆係Parker Duofold系列
屌你老母邊有人用啫喱筆簽法案

應該帽事啦

登入名稱： carrielam

日本筆黎嫁， 10幾蚊枝

洩密

其他使用者： XiJinPin

咁係咪即係用呢支日本筆利多於弊

點解你唔係用國貨筆
張枱呢 相框呢
中國製不好嗎?

陳列品黎架咋分分鐘電腦都唔撚識用

屌 平時用開

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

diu

林生個頭

一定唔會佢地打

咪搵秘書和ACO打

cls

睇部電腦擺位就知佢唔識用電腦

香港高官特色

叫個PS打咪得
Google搵野咪求其叫個AO搵

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

工會要人 表態

佢本人都唔會電腦啦
整個咁大既mon把鬼

浙江妹出名正

佢擺呢張相有咩問題

台面咩都無？

以後各走各路

幾好啊 他朝中共倒台 拎返啲歷史文件出黎放喺博物館 白紙黑字清清楚楚邊個係歷史罪人

用有線mouse?

笑撚死

林鄭月娥 賣港賊

小英小心啲唔好俾佢揸到手

原來做特首都係用啲文具店買到既筆黎簽名

各位，睇唔睇到有手寫板

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

習鄭月娥

層壓式夾公仔又衰咗

好恐怖

起碼有枝parker啦

習曱甴爆衫果個gif呢

呢啲相大陸睇得多啦
今日係一個護身符呢
但聽日就可能攞你命
睇下狗賊成精蟲都係
一張做政協時影嘅相
結果係張清算嘅證據

依家反而好開心
因為個傻閪真係完全跌入左
中共入邊佢好快冇運行㗎啦

唔識打字有咩所謂， 識打飛機就得啦

工廠座頭保安咁